#  Commande git
  
 ###   git status
  On voit qu'on est sur la branche master, qu'il n'y a aucun commit etc
  On a la liste des fichiers non suivi également.
  
 ###   git add
 
  Le fichier sera pris en compte par git mais pas envoyer.
 ` git add index.html`
  
 ###     git commit
 
 ` git commit -m "first commit"`
  
 ###     git ls-files --stage
 
  Permet d'obtenir des informations sur les fichiers suivi par git
  
 ###   git diff
  Permet d'avoir un apercu de ce qu'il va se passer si on add.
  
 ###   git diff --staged
  Compare le zone de transit (index) avec le dernier commit
  
 ###   rm -rf .git
  Supprime completement git il faudra faire git init pour le faire fonctionner a nouveau.
  
 ###    rm .gitignore
 
  supprime gitignore et le met en attente
  ensuite il faut faire un git add .
  gitignore puis on commit
  
 ###    git log
  permet de voir l'historique des commit
  
 ###     git blame
 
  permet de savoir qui a modifié quoi
